I love you

Hate you

Why

來吧來吧 幫我含

69

含

含你

好憎你老母

幫你

無腦on99

Ok 約me

你做咩事

愛你

Not you

鮑姐正點

你咁嬲

成日都嬲

屌佢老母

唔好嬲我

我無啊

我眼瞓了

Sleep

快點訓

唔想

要返工？

聽日要

探你

唉

唔要

唔開心

點解

諗起啲唔開心既野

咁你早啲瞓 唔好諗

吹緊頭 過多陣就訓
今日去左邊度行

一齊瞓
去咗飲茶同睇化妝品

星期六飲茶好貴喎 （好似係）
Ok 就訓

幾錢先算貴？
你聽日唔洗返工都咁早瞓

咁我又唔知
平時同同事飲茶 70幾蚊一個人左右
早起都一樣姐 無所謂啦

我同我fd兩個人食好少
聽日開始返晏就更

咁我同事多男 大食啲
咁你都唔駛咁早訓啦
晏就去到幾點收工？9點？

女同事都可以好大食
再晏啲

少見 通常咬幾個點心就收皮
10？
夜更係咪多客 仲要星期日

唔係講緊嗰啲大食
再晏啲先放 係呀一定勁多客人

鮑姐你都岩？
哇 咁真係幾夜
忙好定唔忙好 時間過快點

對住你已經放棄講鹹濕嘢
咁忙完就收工啦 都冇話好唔好

從良了 咁咪好
諗起你一星期6日就好絕望